韓國瑜：當選總統後仍會留在高雄上班

高雄市長韓國瑜受訪表示，當選總統後仍會留在高雄上班「不會跑了」，今日解釋，是為了平衡南北發展，資深媒體人尚毅夫在《94要客訴》直播政論節目上斷言，總統無法離開執掌或重大事情反應、指揮系統的重鎮，就算真的去高雄上班，可能會發現一星期也只有一天在高雄，其他六天在台北，他反問韓國瑜說，「難道只是晚上回家，飛回高雄嗎」。

選到先講啦
參選政綱係咪得三隻字：發大財

好難講

大陸依家擺明降民調過去郭台銘,柯文哲去選
放長線睇下最後邊個出閘

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

高雄台灣發大財
高雄台灣又老又窮
貨走出去 入走進來

政綱根本上可以照用

其實佢有咩政績

這個問題我請外交部處理，台灣發大財！
這個問題我請內政部處理，台灣發大財！
這個問題我請環保署處理，台灣發大財！
這個問題我請國防部處理，台灣發大財！
這個問題....

無咩政績 跳票不斷
但佢有小聰明 好識利用口號治國

由發大財，又老又窮
呢類口號 連政治冷感果堆都知點解
就好像當年 蘇共 和平 土地 麵包
(諗起咩永續基本法 根本你要解釋點解
都已經輸左)

再加上中天果堆成日吹奏
例如誇大訪支成果
將備忘錄當做協議之類

一班人以為佢真係精明能幹 強人

問心，真係有實績既好似係得柯P

唔好高估台灣人嘅智商

個議員問啲野咁戇鳩

一班見錢開眼既on9

上次問佢提議"自貿區"唔識答發老皮
今次明玩佢

韓國瑜在質詢中除了「發大財」竟然講不出別的詞彙… - YouTube
韓國瑜要推自經區，結果竟不懂自經區

議員：韓市長，自經區，你具體上要什麼？
韓國瑜：當然是高雄要什麼
議員：所以高雄要什麼？
韓國瑜：高雄要發財呀
議員：天啊，市長，我們都知道要發財，但自經區具體上你要做什麼？
韓國瑜：議員，總目標就是高雄要發財，我們所做的一切都是高雄要發財。這個自經區是其中之一，謝謝 議員：市...